聽日同林卓廷辯論臨立會，有咩想我講？

聽日將會係第二場有關臨立會既公開辯論，
會喺下晝錄影，夜晚喺花生台、城寨同自由亞洲電台同步播出。

大家有冇咩想我同林卓廷傾呀？

BTW我終於甩P啦！！

Lm

問佢頭上個問號幾時摵得甩

推

幫推

泛民網台：花生台 城寨
本土網台：RFA

有點不利

留低仲有咩野方法攔到惡法？

加油巴打

支持

問佢地成撚日缺席點守議會

問下民主黨仲支唔支持2020雙普選

VL巴張相咁薯

係唔係冇左個議席就會退出抗爭

VL 巴

支持VL巴
支持Email

點解泛民唔肯正正經經跟民調決定去留?
係咪因為唔信人民智慧?

如果入多次中聯辦可以換來立會選舉如常舉行
入唔入?

係喎

點解要2/3

加油VL巴
有個講法好似冇聽人講過
可以叫佢諗兩個可能性

1. 如果一年後照選舉，少一年資源冇咩所謂，所以應該拒絕委任
2. 如果佢諗住萬年國代，咁都應該拒絕委任

所以以資源角度計，邏輯上應該點都拒絕委任

屌柒吓佢唔該

民主黨點解要承認非法議會？咁做係咪背棄民意？

大嗌:民主黨 my香港

入立法會袋十萬
唔入就袋廿萬
仲入唔入

佢一定質你唔留議會，下一步點做？要諗定點拆

支唔支持影子議員，將現有資源交比民調選出既議員

要求林卓庭和泛民表態立刻出聲立法會，選舉繼續舉行，尤其是武漢炎感染人樓減少……

接受委任議席唔係為錢既話就承諾捐返d 人工出黎囉

除左叫口號同拉隊走人見記者 仲有咩可以做到？

問吓班泛民而家佢哋點爭取到如期9月進行選舉？佢哋做到就支持佢哋返入去！

講真你有心就請教下蕭生

佢d片講左好多論點

不過有風險

一陣又拉你勾結外國勢力

最簡單問 點解唔係要求唔延遲 照投票

反而係討論接唔接受委任問題

點睇議會路線嘅功用
有咩新嘅議會抗爭手段
議會資源會點分配

1. 到底有邊條惡法係守得住唔過？

2. 依家係要要求還返個選舉比香港人

建議睇咗燒山呢排屌主留派啲片先

點解民主黨専出變節既人

叫佢解釋吓自己同馮檢基有乜分別

正經問嘅話 就問吓佢 入到去可以點做? 會唔會以身試法 犯國安法先
同埋其實我係 主要唔撚信嘅係 呢班泛民仲有抗爭意志, 同埋點解一口就否定VL巴嘅 影武者 計劃

泛民最有力嘅說法，係拒絕委任後，之後點算？呢個要諗下點解說

上星期個民調結果唔滿意係咪就咁抹左佢？

一年做得啲咩？ 肯唔肯對外宣揚香港人治社會呢個現實？

叫民主黨滅黨

佢哋留守嘅話做到啲咩先
佢哋咁多年都無好大作爲 咁點解要留喺度

RFA美帝電台ja ma，有分泛民本土咩

問咩唔緊要 相信你會有好多高質問題
但唔該問多啲yes or no question
唔係針對林卓庭
而係普遍既泛民政客都好中意講啲好空泛既野
成日兜圈 聽到我個人好燥

可唔可以問下民主黨
如果下年疫情都未完, 而人大又再決定延任一年又或者十年
咁民主派係唔係又接受繼續留守議會?

唔計藍絲嘅民調，6成幾人唔想泛民入臨立會，佢跟唔跟民意？

問佢民主黨會唔會捐曬or 8成人工

證明比人睇唔係為錢

睇好啦

一陣留言 有互動又唔知會唔會中勾結外國勢力

支持留任

林卓廷日前話過「影武者」好侮辱
究竟 60 萬初選投票市民嘅 mandate
主留派打算點回應？

支持VL 巴

唔係我揀㗎...

議會 街頭 國際 三條戰線
中共港共只會怕國際制裁，接受委任可以點最大化國際戰線既利益？

直接同佢講你接受委任就係共產黨既人

心平氣和 唔好俾位泛粉入

問：入左臨立會，對家人多，泛民人少，點抗爭？

點解民調要計藍營？
點解要黃營三分二反對先唔接受委任？
即係民主黨及PORI 認為只需民主陣營三分一票數就係有足夠民意授權進入議會？
留任之後會有咩具體行動？
好多市民初選投抗爭派而非傳統泛民，但係現屆議員留任即係令依班人冇咗原本應有嘅民意代表，所以留任要對抗爭派市民有政治酬庸。泛民有冇具體方案？定係同中共統一陣線剝奪抗爭派政治權利一年或以上？

對家全動埋保安軍隊諗著點打

其實我支持留任
前提係啲錢係貢獻於抗爭
當然我都支持民意拒絕委任

VL巴可唔可以直接問佢會否承諾將所有薪津投入抗爭

點解唔用民主派接唔接受委任黎做籌碼逼令港共唔可以再dq同恢復選舉？而要咁短視得24個泛民做多一年，下年繼續dq 4個公民黨/ dq本土素人？
泛民唔係好興講齊上齊落既咩？

不如問佢， 點解2010要入中聯辦傾掂數，出賣港人

叫佢講出擋過咩惡法而最後又過唔到

唔聽民意嘅民主黨
同港共政權有咩分別？

無 都唔夠票
但係可以拖延嘅

留定辭其實只係睇大家想剎車定幫中共加速

諗起雪光學

其實就算比你留多一年, 你到去2021都係無得選架啦,
依家連公民黨都DQ (除非政治形勢+國際環境有變)
反而唔係抗爭派諗未來點
而係應該泛民諗如果無得選
即係如果2021年, 連議會陣地都無埋 佢地點

之前d100佢已經話請抗爭派做議助係侮辱佢地民主黨

泛民論調: 要留係度抵抗惡法
問: 根據以往經驗，你點抵擋？
答: 1.唔會公開議會抗爭細節 2.會盡全力抗爭
問: 1.點樣係誠信度破產嘅情況下仲要唔信泛民嘅市民信你？ 2.係咪即係以往国歌法果陣未盡全力？

如果留任，會唔會捐出50-100%嘅人工？
佢哋自己value自己，咁嘅表現仲值唔值得拎足100%人工？

如果留係度，但議員（由其是仲做緊醫生律師果班）開會投票率都唔合格，留嚟做乜？

64%-》66%差幾%都無點解唔正視

同佢講，叫佢交個plan出嚟，依個係佢既責任

同佢講，依加民意如洪水，同佢坐低傾係救緊佢既政治生命

問燒山嘅問題就得啦，到衣家都無泛民KOL敢駁

可吾可以問下
泛民由李慧琼當選內會主席後杯葛哂所有內會會議，想問下點樣做到議會抗爭（真心想問）

VL巴幫手問下佢地,
臨立會情況如果同5月選內會主席,通過國歌法咁
佢地頌可以點抗爭
係反對/拉布預算案都用國安法拉你既時候
點樣先做到抗爭效果
係區議會強行扣起津貼既時候
點樣係臨立會入面拎到資源幫助場抗爭?

同埋成個議會已經變成英國係二戰時期歐洲比nazi佔領既darkest hours
點解唔考慮下去外國組織影子議會
去全世界lobbying影子議會既認受性
突破中共既框框,一定要有所突破
如果全數泛民拒絕受委任去一個非法既議會
依層會變成另一個憲制危機要中共去解決
中共/港共一但行錯一步又會加快國際制裁
依層都係35+本身想達到既憲制危機, 依家唔洗選都做到35+效果
點解唔做?

同佢講我unfollow左佢ig了
接受委任預左啦

幫手問下佢呢條LINK既內容 咁樣既民主黨仲係到立會有咩用

民主黨 最無恥！！

主題 : 香港人投票權

問 留守議會之後嘅路線圖，問埋長遠目的，問佢留守係有長遠目的，定係只係志在參與

問下佢班老白鴿係咪覺得梁天琦收錢坐監

質疑留守議席作用 拉布又比人幾秒剪左去 除左唔益dab仲有咩價值？

泛民支持者所不能回答的問題之一：立法會飯民投票出賣選民犯案累累事件簿：6次關鍵投票反勝為敗，3次投票出賣香港利益

經已遇到太多飯民打手魚目混珠、堅持選舉選飯民入立法會等若「守護香港」、「好過建制派」。其實自從沙中線追加撥款，飯民主派10個議員缺席投票感到非常詫異，我真係想講我經已唔係所有缺席投票都要譴責。但即使將標準降低到只限關鍵投票你要出席，或者起碼你要為市民福祉作出正確選擇，呢幾個月黎我畫圖仍然畫到手軟
響度再次整理一下資料比大家知道飯民主派其實響今屆議會未盡責任、出賣市民已係常態，起初仲會強行解釋，到而家經已連解釋都廢事；往後有任何人仲堅持「投飯民好過解制派」，唔該叫佢地解釋下面各式各樣出賣市民嘅例子先：
關鍵投票個案：
1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立
2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

6. 公民黨三丑、教怯 Ip Kin Yuen 葉建源 為政府護航通過大白象撥款，楊岳橋再次發揮「關鍵」本色令飯民反勝為敗

令我感概嘅係，當日公民黨為咗環評嘅合法性，不惜承受各方壓力就港珠澳大橋司法覆核同政府對薄公堂；日後雖然因為瘋狂嘅民粹攻擊跪低咗，甚至同原訴人劃清界線，但總算係有啲原則
但係去到今日，當連民主黨、莫乃光呢啲近乎建制嘅飯民政客都認為政府夾硬開設三個新職位去完成門至赤鱲角連接路、屯門西繞道、港珠澳大橋餘下工程係好有問題，不惜表態反對；但你公民黨楊岳橋郭家麒竟然可以全投棄權！？
即係葉建源再次向林鄭投誠，睇黎呢五十億撥款已足以令教協響今個任期全面跪低，但楊岳橋你當日話自己係「關鍵一席」，而家作為公民黨黨魁就真係發揮「關鍵」本色，三個公民黨黨員兩棄權一缺席，將原本能夠以10票反對、9票贊成比數否決議案，變咗8票反對、9票贊成、3票棄權「反勝為敗」──雖然仲有人會死撐話就算人事編制委員會被否決，政府派都可以繞路直上財會；但你連表態都淆底，仲講咩捍衛港人利益？
但問題係如果連「樣」都懶做，做乜撚嘢立法會議員jack？你咪日日走去林村扮傻仔呃like囉！
然後今次呢個撥款表決，公民黨譚偉豪、民主黨鄺俊宇，又再一次缺席投票，而響佢地所有發布平台上面，係完全搵唔倒缺席原因。雖然朱凱迪話立法會當時係有三個會議同時進行中，但點解其他飯民議員又可以準時番倒黎投票呢？就算你地有合理原因，點解又連向選民解釋缺席投票都懶呢？
然後我再響度問大家一次，點解補選仲要投飯民？投比佢地走入去個個月淨袋九皮嘢呃like？
出賣市民利益個案：
1. 政府提出撥款60億加入亞投行，完全未有提及回本時間又或任何實際好處，亦未有解釋為何是購買股票數量需要60億；參考巴西只購買500萬美元50股仍能擠身亞投行，香港撥款60億等同倒錢落咸水海。
但結果公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票
當中特別要留意郭家麒，佢直到發言最後一刻仍然表示反對撥款仲貼哂FB，唔知點解可以最後關頭轉軚投棄權票

2. 財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申梁耀忠毛孟靜胡志偉莫乃光梁繼昌郭家麒陳淑莊譚文豪羅冠聰劉小麗，民主黨黃碧雲尹兆堅許智峰鄺俊宇、李國麟葉建源陳沛然投贊成票。
當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

3. 林鄭月娥致謝動謝案：建制派出席率100%，飯民5人缺席投票；葉建源梁繼昌李國麟三人倒戈投贊成票
即係飯民之前「拉布」如火如荼，點解突然間全線收皮，而家終於真相大白，原來就係要讓路比林鄭「致謝議案」順利通過，恭迎佢正式登基！今次係九年黎第一次借助有議員被DQ而響分組點票通過致謝動議，當然不敢怠慢出席率達100%，反觀飯民仍然貫徹佢地嘅散漫、無紀律往績，竟然有5名議員：莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪、邵家臻缺席致謝議案投票──我想問當一個咁重要嘅表決你地都可以缺席，而且仲完全無向選民交待，咁選你地出黎做乜七？
而特別要睇嘅係其中黃碧雲同譚文豪更係全面缺席之前所有修正案投票！黃碧雲響早一日仲懶得戚咁響FB貼哂佢響11月9日嘅會議發言出黎，咁11月10日表決嘅時候你又去咗邊？即係發言呃Sound bite對黎你黎原來重要過投票？譚文豪亦唔止一次缺席重要投票，今次又係去咗打飛機定揸飛機？
當然最撚離譜嘅，係竟然有4個所謂飯民議員，響致謝議案投贊成票。高登仔曾經建議過，「泛民識玩野就俾建制通過致謝施政報告，使市民對保皇黨更憤怒，明白制度的荒謬」，但你點估都估唔倒直頭係有議員真心倒戈建制派。
當中李國麟同陳沛然就已確認係建制派無疑；問題係剩番果兩件梁繼昌同葉建源，點解可以咁無恥倒戈建制派之後可以完全唔需要受到任何懲罰？教協班垃撚圾幹事呢？馮家強呢條垃撚圾總幹事呢？係咪諗住繼續扮無嘢過日子？而家就係話比大家，原來林鄭只要拎30億出黎，就即刻收買倒有成十萬會員嘅教協，然後你同我講飯民參選功能組別係為咗寸土必爭、加入建制消滅建制？
你地見唔撚見會計界、資訊科技界、社工界、教育界、衛生福利界同醫學界點樣一個又一個跪響林鄭面前奶佢鞋底？下屆選舉你仲選佢地／幫佢地拉票，係咪傻撚咗？唔焦土佢地，唔通仲留班垃圾響度扮爭取民主呃飯食？
上述每一個個案，飯民主派都係完全解釋唔倒，佢地只能夠靠飯民媒體自我審查、靠市民金魚記憶睇倒都好快唔記得，到下屆選舉又會大叫「Lesser Evil」含撚投票──反對飯民政黨「情感勒索」，由焦土開始。

首先一定要民主黨同梁天琦，梁遊道歉
鬼？
鬼佢老母！

問佢再入立會目的
係抗爭？
監察政府？
定係為民生？

如果話係抗爭
就屌柒佢除咗初選之前為選票做大龍鳳扮美斯之外
有冇試過抗爭？

如果話監察政府，為民生
除咗鉛水之外
廿年內一事無成
叫佢地去食屎

必定要問

已經「守」咗立法會廿幾年，「守」極香港都冇進步過，點解覺得繼續「守」會幫到香港？

邊個做主持先
上次屯門篤灰怪好唔撚掂

叫佢地咪撚再用兄弟爬山做擋箭牌

加油，未甩P。
民主派議員接受委任前必須和港府講明條件：一、疫情緩解後馬上啟動選舉（比如政府復工，學生復課）；二、港府／中共不准剝奪任何民主派參選人的參選資格，此兩項條件若被拒絕，民主派議員則要馬上杯葛臨立會。
問民主黨是否接受?

其實「主留派」係咪得返林卓廷一個
其他又要留又唔肯洗濕個頭去論壇

支持V巴

問佢法治係咪已死

問佢點睇dq個4個留低，其他走

做足功課先好去 來來去去都係果d point

第一肯定係
之後點 你又答唔到好?
諗好點駁la

第2肯定就話你政治潔癖
之後又話dq 區選你地咪選

第3 唔可以放棄每一條戰線

仲有好多 你自己搵返d討論黎睇
好多人駁過好多次唔想再打

所有都可以用2級議會其實可以駁哂販民d high grounds
但係最好每樣完美咁駁到

btw 如果唔做好功課 不如唔好去 真心
你去到輸左都係幫販民拉票
贏係for自己知名度之外冇咩得著

加油VL巴

問下佢廚房幾大

我反而想換個切入點問, 到底咩情況下泛民會先覺得唔應該留?而今時今日香港是否已到達呢一個的時刻?

請尊重同路人民意，藍絲不代表我

係，冇心扯爛佢地副假面具隨時又幫左班維穩小隊宣傳

要記住你個辯論唔係贏佢 係要說服到民意
尤其係佢果班支持留既人
支持留既人無非都係覺得留低至少有啲用
咁就要針對呢個「有啲用」去打

例如問佢上年反過啲咩惡法成功左 612都要靠市民先有用
蒙面法 限聚 呢啲用緊急法直接立法既你又阻唔到
到底係議會內所謂「有用」係有乜撚野用

針住黎打 打到佢班支持者都開始諗到底係咪真係有用

佢地成日都講相信仲有法治,
點解無任何法律行動去挑戰非法議會

問佢地係咪建制派

其實我唔係接受唔到留任，不過應該要有一套廣泛接受的協議，呢個接受性可以由初選勝出者一致endorse。佢談判到呢個協議出嚟留任嘅爭議性就無咁大。
想做無問題，問題佢跟攞咩出黎對換？如果想咩都唔駛付出就接受委任多一年委任就唔怪得人睇唔起佢地

唔好撚講咩原則理念啦 都唔好講啲你唔敢係枱面上唔敢講出嚟既野

專注逼佢講 緊急法 同 上年既個案 逼佢認係議會都係無撚用
你一講原則果堆 啲人又覺得你地係鬥氣呀 為左原則就點點點咁 跟住又loop去無議員之後可以做啲咩咁 你又唔敢枱上講

針對返係有議員都無撚用所以先唔需要有

LM

幫我屌佢老母
thx
順便串吓佢5:0單嘢

同佢地辯論嚟都嘥鳩氣
入唔入咪由佢地話事 反正佢地都已經有ANS
一年後就知龍與鳳

問佢覺唔覺得入臨立會係跌入人陷阱
以後都要聽阿爺話 做建制裡嘅少數派

加油

當佢地係共產黨你既心理會好d

一開始講佢想講佢(林卓廷)想講既野
1. 阻擋惡法，唔係就30分鐘 過一條，30分鐘 過一條
2. 要有人留意住議會

問佢如果拒絕委任可以加速制裁，會唔會留低？

問泛民點樣喺港共完全唔跟議事規則＋國安法下做到任何形式既議會戰線/做咩形式

眾志唔洗議會都推到緊香港民主
做晒佢哋咁耐以黎做唔到嘅嘢
佢哋入到去係咪做得返同超越眾志做嘅嘢？

民主黨咁多年黎同中共妥協都爭取唔到任何嘢
憑乜嘢係冇民意授權情況下係議會內抗爭？

雙方都應該有入同唔入既 approach, 入要點，唔入又會點
我更期待黃營好似初選咁再經選舉自組臨時議會

上次owen chow又係準備不足
搞到變左做幫高佬林拉票

要問下佢以家贏到幾多球

如果接受委任，係代表你哋呢一年係非法議政，諗住點樣回饋手足？人工同津貼會捐幾多出黎？捐去邊？

唔好同我講請手足做議助，呢樣你哋應份嘅

曬民主黨過往的出席及投票紀錄出來
問下佢地點樣說服香港市民
佢地延任會抗爭?
如果在未來果年可以
點解之前又唔做, 要在嚟緊一年至做?
依一年係中共俾佢地嘅不義之財
有冇諗過捐出來支援個運動?

雖然owen係廢 但5：0都係嗰埋講到悶嘅論點
其實都拉唔到幾多

林卓廷有咩辯才可言。。。

問佢點解係佢地違反政治原則低下，仲要人地俾計劃佢先肯走，有咩策略咁巴閉

問下佢留咗打算捐幾成人工支援街頭抗爭

支持你

問佢話留低反對力量 但點解釋開會缺席同投票取向同民建聯一樣

敢唔敢承諾留低既話全員逢開會都必定出席同必定投反對票

咁佢已經承認咗佢哋只係為面子啦

連選舉都可以延期一年
佢哋憑咩認為一年後仲會有公平公正既選舉？

唔好嘈交
問佢入去做乜？
點解可以做到？
點解以前做唔到？

如果被抬走會點做？

根據佢地既往續
明顯地民主派既心態已經係一早已經打定輸數
投票+出席率 + 阿塗都曾經講過，民主派返唔返去投票根本唔影響議程

請問，去到臨立會，佢地憑乜野說服市民認為佢地可以重拾抗爭意志
願意同年輕人一樣，面對牢獄之苦都一樣勇敢守護香港

先談意志，揸緊意志後談現實
而家面對立法會建制+保安既霸權
佢地憑乜野去拖延??? 掉臭水???

定只係為左揭露文件? 如果係為左睇文件，只需要DQ4子留任，其他議員何必接受委任，為政府提供民意? 最近對林鄭評分係繼續創新低
( 甚至根本就冇民意，因為選舉既合約只係4年)

如果民主黨接受延任
有部份民主黨人已輸了初選
佢地已冇民意授權
打算點樣吸納初選勝出者的意見
從而在議會內發聲?

恭喜VL巴甩P

而家就係處於
留守議會->接受中共施捨 幫佢增加違憲委任嘅認受性
失去要求短期內選舉嘅道德高地
棄守議會->賣港派長驅直推 各賣港議案暢通無阻
放棄薪津 立法會議員身分 質詢
嘅兩難困境

要說服到群眾拒絕委任嘅話
就要講到前者有幾咁不可逆轉
後者喺中共港共撕破面皮後 成效已經不彰

呢一年嚟見到你對群眾講嘢嘅技巧有進步
你做到㗎

Pish

恭喜佢做終身制議員

當議會隨便剪布再加抬人走
喺35+呢個目標已經實現唔到嘅情況，佢哋有乜手段去阻止惡法通過？

1) 留係到你有咩會做到?
2) 如果一開會就已經話要抬所有泛民出去，咁你地會有咩後續行動?
3) 留係一個無民意認受性既議會參加黎做咩?
講到尾果句都係你地留係立會到有咩用，人地一句話你妖亂議會會都唔比你可以點

乜鳩都唔使講，問佢入到垃圾會最大程度做到咩，做唔到係咪即刻走人

問佢國歌法做乜撚野唔投票？

最後一條問題

如果一年內不可以做到答應港人嘅事，願唔願意受制裁？

幫人問：點解唔爭取投票而係爭取入臨立會

問候佢老母得啦

想請你問佢：
依加疫情放緩，絕對有短期內復選嘅可能性同必要性。接受委任一年，只係承認緊呢一年的正當性。泛民成日屌抗爭派比唔到離開後嘅agenda，如果依加係叫泛民總辭，再聯同區議會陣線、初選出線者施壓比政府，要求復選，佢地肯唔肯？

要求9月按原訂計劃
舉行立會選舉
唔支持即係鬼

林卓廷話議會抗爭策略唔可以公開講
驚俾對家知道而事先部署
咁佢問到唔接受延任在議會外做到D咩
可唔可以都答唔可以公開講
驚俾對家知道而事先部署?

唔好講粗口

要保持冷靜, 不要動氣

A

議會、街頭、國際三條線都要配合，問佢留係臨立會點樣配合另外兩條路線，自己都要預備答案唔留臨立會可以點繼續抗爭

幫你推下

問下民主黨對司法迫害立場

點解唔出聲批評司法迫害及投票支持張舉能上位

張舉能就係司法迫害大旗手
班人一定無得答

你訓係到都贏到

其實佢無口才
不過佢背後既團隊就好多軍師幫佢諗計
所以上次owen chow先搞到高佬質疑佢無下文/無實權既point
依點佢答唔到

影子議會重點係走出中共框框
係中共委任下既臨立會只係舉手機器
中共咁想泛民入就係想比外國睇到有反對聲音,增加認受性

但其實重點唔入個會等佢過唔到議席半數就引發憲制危機
不過泛民只會覺得2020年議會頌係2016年既版本
希望下次本土派可以準備多D point先去
我投左owen見佢今次唔夠講係有少少失望?

睇蕭生點屌泛民就得

佢地有人寸抗爭派
係咪出年繼續杯葛
不如總辭埋區議會

點解泛民 eg big暈
初選已經顯示到無民意授權 仲要堅持入臨立會

點解唔加入共產黨制度內抗爭
人大35+

佢地咁低莊玩中共常用既2元對立法
根本抗爭派重點唔係想係議會拎10皮野人工
35+重點係拎否決權逼中共反面
等國際社會睇清佢地真面目同埋國際制裁
DQ初選勝出者/推遲一年已經係增加中共既政治成本
如果連臨立會都成立唔到(無泛民入)引發第2次憲制危機

班撚屌話要3分2民主派投票人數 或者過半總民調人數 set到咁撚高 唔知以為係我地求緊班”自居民主派”嘅缺席派

點解三份二？為什麼不是有三份二票才去加入不公不義議會？
點解要考慮藍絲？李慧鯨投票有無問黃絲？

點解唔努力爭取九月立法會選舉，而係選擇接受臨立會？
有無考慮到會開永續議席先例？
議席任期為4年，政府隨意修改，有無違反市民意願？

反對臨立會！答應續任的，根本就逆來順受，
班泛民係建制team B

VL巴入泥傾下計啦

依點都好重要

修改議事規則

泛民:唔好講d唔關事嘅野

點解會覺得自己阻到任何野

城寨台主表明過反對接受委任的

Facebook 嗰啲冇咁毒

劉細良唔係支持接受委任咩

問下佢會唔會襯而家回落爭取今年選舉？

條主線係要儘快選舉呀

問下佢財政狀況先啦係咪真係要供樓唔捨得份人工

邊個受共產黨直接委任就唔洗止以係光復之後出嚟選

泛狗：係，留守得幾耐得幾耐,好過無，咁你有咩高見唔留可以點

佢會唔會考慮之前講嘅方案
影子內閣咁樣同初選勝出者合作

佢講話係留係到係可以作為抗爭其中一個手段
但佢都屌依加班泛民冇抗爭意志就唔好留

如果佢地定三分二做門檻,又冇50%至三分二既方案,又覺得佢地有民意授權，咁唔該民主派唔好再話自己代表民意。民主派從來冇一次選舉得票多過三分二。

佢提議五區聯盟陣線
來吸納初選勝出者意見

佢話過咁嘅做法係侮辱佢地民主黨

真係識睇風向

正常發揮夠贏有突，本身主留派就係理虧。
針住佢哋過往廿年嘅不斷褪汰令支共可以惡到依家咁，再反問佢哋帶著呢種抗爭意志點說服人佢哋接受支共委任留喺議會係有用，佢哋根本就冇得駁

屌佢老母

1/ 今次延任風波, 有人認為係原則同大是大非既問題 (見毓民係RTHK既論述), 但民主派一直都唔Address杯葛派既concern, 一直都係度spin同強調留守總比離開議會好, 請問佢地係唔係回避緊個議題?

2/ 竟民主派承唔承認人大812決定係合憲定係違憲?
(see basic law article 69)
請泛民同本土抗爭派都各自解釋你地既立場

Good泛民 bad泛民

參考g phone

同email 起番一齊未？

想問主留派同抗爭派
有無任何實質行動去說服民眾，黎緊一年會點樣留守議會，或者拒絕委任點樣維持民眾既能量
主留派同抗爭派各舉三個例子就得

前提須避免中國安法

質疑佢個民調點解要
1.計埋一班唔支持民主理念既人
2.泛民支持者要有超過三分二要求佢地唔接受委任佢地先會聽民意，而唔係過半就可以
3.民間其實好多有創意而且比單單留守同唔接受委任更有效率既方法，例如剩係被DQ既接受委任、二級議會、留守但日日發言唔支持國安法等等，民調又可唔可以包括埋呢啲選項？

順便幫我屌佢地爭取如期舉行選舉又唔見佢地咁出力，為左繼續𢭃份糧屌佢老味個撚個係到抹黑手足，完左場仗一撚定要佢亡黨

三分二反對先唔接受委任呢樣真係好有問題，係咁既話佢地依家個議位都唔應該有仲要計對家，不如問對家想唔想我地抗爭呀？

Push

無論討論成點都好，臨尾講爭取恢復應有既立法會選舉

唔好比佢帶左話題
走要超過三分二要求，咁點解佢地留守唔洗三分二要求？
佢要你要做，同樣道理你可以叫番佢咁做，道理冇分別，佢答你唔到就表示佢地想綁架民意

叫佢收皮

恭喜VL巴甩p

追問影武者點侮辱法?
佢驚你地(抗爭派)叫泛民入去掟火魔?

仲要問佢權力問題
人民交權力比你只係玩4年，依家接受任命係唔理人民

係國安法底下，拉布都係罪，大口狗又可以隨時趕你走，議會戰線仲可以點打，唔好再講之前點打，以後呢一年點打？

不如帶個共識就係爭取重啟立會選舉，既然又可以食飯行書展做全民排隊，點解唔可以投票

其實立法會係有用 上年唔洗成百萬人出黎佔領同拆你個立法會啦 定係泛民認為上年香港市民係做多左 靠佢地「死守」議會 送中惡法就唔會通過？

叫佢議會抗爭黎講唔使再講反送中啦
2019年5月嘅野都仲拎出黎講
不如講埋10年前教主拉布掟杯

睇下國歌法 財政預算案 兩次內會
除咗叫做願意衝下嘅三個
泛民完全做唔到野

麻煩同佢講：俾警察檢控、街頭戰線、國際戰線都唔撚係你嘅政績。

佢會同你講721

叫佢咪撚留

討論臨時立法會係浪費時間.

全力要求恢復選舉先係正路.

繼續爭取2020立法會投票

留唔係唔得
但民主黨要攞返啲資金返嚟投入返抗爭運動

主張民主 但延任冇民意授權 會唔會覺得得主張既價值有衝突

問下佢鍾意湯渣華多啲定羅致光多啲

加油 義士

VL巴加油

推左先

雖然訓係度都輸唔到 但都做下功課俾班中年淺黃睇

屌起碼好似邵家臻咁講到話要用議員身份先幫到在囚手足都好啦，大部分飯民靜係識講擋惡法，要留住否決權，事實上之前都睇到要過惡法一定過到，留唔係問題，起碼俾到選民睇到你提出到咩實際方法用你議員身份去抗爭，依家咁樣同鳩出糧浪費納稅人錢無分別，仲有問下佢地班撚樣近排疫情都緩和左，點解無同政府爭取短時間內重啟選舉，係咪諗住叫住爭取民主不過接受中共委任繼續出糧算

啱
係盡快9月恢復選舉

VL巴

林卓廷之前一直反問：如果離開咗立法會，仲可以有乜嘢平台、乜嘢方法抗爭。

其實呢樣嘢佢唔應該問我哋，而係要問自己。

泛民廿幾年匿喺立法會呢個comfort zone 度，失去晒尋求其他抗爭方法嘅能力，我想同佢講，佢哋如果離開咗comfort zone, 而又想延續政治生命的話，佢哋自己自然會切法搵方法嚟抗爭。否則就要被淘汰。

真心print 定入去問佢點解
指住佢黎問

大便論

VL巴加油

係本土派嘅就唔好再focus喺議會正當性上面

如果泛民真係抗爭，就算個議會唔民主都冇所謂，因為抗爭期間唔需要講民主

本土派嘅論點應該係「唔係唔想留喺議會抗爭，係唔想你泛民留喺議會抗爭」，因為眾所周知泛民係唔會抗爭，一班冇抗爭意志嘅人唔需要留喺呢個議會

呢個係一個信任嘅問題，我哋唔係想放棄議會戰線，我哋係對泛民冇信心，一班出賣左我哋幾十年嘅人點會無啦啦真心幫我哋抗爭？佢哋上一屆選舉之前都話自己會抗爭，而家呢？抗咗啲咩返嚟？

相反，而家講明唔會留嘅現任議員，先至最應該留，因為佢哋最起碼有少少抗爭意志

所以唔使同佢地咁多理論，一句唔信任已經足夠收晒班泛民皮

絕對支持要將討論點帶返去
盡快重啟選舉

唔好俾中共牽住黎走
留與唔留都係為左一個目標 - 重啟選舉
如果泛民要留就請在所有議題100%不合作
目標就係癱瘓議會, 重啟選舉

不留都請帶領香港人爭取重啟選舉
不能單靠國際線
一定要自己做野

睇返啲投票紀錄最撚心寒，奶共派起碼係真小人，飯民正式偽君子，最叻扮叫爭取民主叫選民投佢，最後樣樣緊要野暗中都棄權缺席，飯民缺席唔撚洗扣人工呀，樣樣都係納稅人錢呀屌你

Hi VL巴
依家疫情回落, 幫我問下佢民主黨有冇打算爭取今年內舉行立法會選舉
佢答無就問佢點解
佢答有就問佢既然接受左委任做一年仲可以點爭取
佢遊花園就幫我屌佢老母
Thanks & 加油

問吓佢如果動議改議事規則，佢點頂（如果少過1/3 quorum ）?

我哋支持你

5:0本身口材就垃圾易lag機，希望VL巴有啲準備應該好易搞亂佢

又係林卓廷?

拎泛民班人嘅開會數據同投票記錄俾佢睇，叫香港人點信佢哋入議會係抗爭

依題我自己都唔係好講到
連登係依點上有冇藍圖

佢地唔留咪同政府爭取儘快重啟選舉，無可能叫住自己民主派但係接受獨裁者既委任，咪諗住鳩一年白逗人工

點確保接受人大委任後，泛民唔會對人大負責，而係對選民負責？

原來新acct都有得甩P

推呢個上去

問佢點睇而家議會外嘅人做到嘅嘢仲多過佢哋留係入面
睇下gphone 周庭 鄭敬基

唔夠反對票可以點阻惡法
冇作用又冇民意授權點解唔總辭

留喺度 呢個係臨立會
你班曾經投錯票既
係咪應該將人工
捐錢比手足(612星火)打官司先

唔留係度
淨係留返4個公民黨喺度點睇

我最想問呢兩條

1.比佢入左立法會保安問題點解決。 打交，叫口號，撕紙，衝去主席台，仲有無新玩法，合符到香港人期望
2. 立法會無用，而棄左立法會之後要點做，係要你自己去諗唔係我幫你諗。咁多條戰線自己都做到D咩洗唔洗人教。周庭黎智英比人拉國安法無一個係立法會議員都make到咁大noise，咁你立法會有咩做到出黎
3. print 埋投票記錄，一個一個問佢點解你唔出席唔投票 （樓上巴打有人post左D）
4. 民主派同泛民如果要幫人打官師同JR，有同無立法會議員個title有無分別
5. 如果立法會要剪布，趕你出門口，你可以阻到D咩野
6. 阻惡法，係唔係靠你上年逃犯條例先阻到，今年國歌法阻唔阻到，臨時立法會阻唔阻到，antimask 阻唔阻到，封關又封唔封到 （行政命令阻唔到，去到立法會果D又阻唔到） 批錢果單又係，人地一大堆錢放埋一齊 你又阻唔到 想批咩就批咩 你屌佢兩句又唔會show你

雖然唔認同影武者，但更加唔同意被委任
就算影武者佢都唔會打交啦，
除非你留低果4個比人DQ，作用係睇文件又好，去監獄睇人又好

如果唔係就同我講我係為左10萬蚊，唔洗你捐

一
點睇人大唔介意委任你地入去垃圾會，如果你地咁重要點解人地要比你地入去

二
根據過往經驗，傳統泛民的抗爭精神都係非常垃圾，完全唔值得信任，你入到去會做咩增加年青人對你班仆街的信任

三
你地係唔係覺得你地入延任垃圾會的好處大到可以違背民主原則，完全０底線都要入去食屎

四
你地咁反對全體不接受委任，你都其實有無底線，有無尊嚴，中共做到幾盡你地先會不接受委任

五
吹35+本來係為憲政危機，其實依家都實現佐，你地係唔係覺得下年都要再繼續玩35+

六
就算你地加入點解你地唔可以用不接受委任同垃圾政府講條件，而家係人地需要你，多過你需要人

七
無補選，你地辭奶共派都唔會夠票有三分二，所以你地守咩尾門
（我理解係全體三分二議員票先可以過政改同修改基本法）

八
點解你地要將民調計埋建制派支持者，仲要將民主派支持者的票要高到３分２先唔接受委任，憑咩，有咩理據

另外一D泛民的論點反駁
問：如果不接受委任，點解唔辭埋區會，同下年點解仲參選
答：程度上有好大分別，不論係之前不公義的垃圾會選舉又好，區議會又好都有一定的民意授權同人民選擇，依個延任委任垃圾會係嚴重打壓黎

問：如果不再委任垃圾會，點阻惡法
答：支那要過，無一條你地阻到，拖的時間都唔會有，所以唔存在咩十條惡法拖走五條的論述

問：如果完全放棄依一年，後面仲有咩出路
答：點解你地唔識用腦諗要人民講你聽要做咩，咁你地做咩撚政客
比Ｄ例子：人民議會，街頭文宣戰做好Ｄ，搞Ｄ全民議政

問：如果放棄垃圾會，會失去媒體的閃光燈
答：媒體點都講下正反意見，到時都係會搵你地講下意見，唔通老泛民同公民黨梁大狀無人訪問咩，學下民記的方法啦

再問多幾條

如果下年無選舉又繼續委任，你地係唔係落意做萬年垃圾會的尊貴議員

好撚毒呀明明平時正常好多

直接屌佢老母啦

問吓佢點解已經咁少人感染
泛民都唔叫政府恢復九月選舉
而係配合政府去推遲選舉

lm

同意
我唔反對議會抗爭
但泛民呃左港人咁多年
呢舖要推到佢收皮

以下呢篇文有詳細講解

[以正視聽]
接受委任於否，事關重要，是香港民主運動的路線之爭 !

[以正視聽]
接受委任於否，事關重要，是香港民主運動的路線之爭 !

鄭立嘅長文
VL巴睇下先同五比零大戰

幫手問下佢點解唔係過2/3贊成接受委任先接受委任而係2/3唔接受委任

捐人工畀在囚義士安家。

直接問佢是次委任係非法嘅同唔同意
如果接受非法委任有無受制裁嘅準備 諗住點樣係非法議會內抗爭 如果拒絕有咩計劃
真心想知留或走佢哋有咩計劃有無準備點樣去抗爭 不過如果你只係重複民意要你哋走同屌鳩泛民就算啦 搵是但一個連登仔去都得

講到自己議會抗爭咁巴閉，問佢幾時阻止健康碼

問佢係咪放棄爭取如期選舉

問下佢地可以點攔惡法、可以攔到咩惡法？
他們最擔心的看來唔係惡法通過，係無晒資源！

唔駛辯喇
拉左暴動

就民主回歸呢件事負責

少一年資源，民主黨、公民黨可能會亡黨，佢地係從呢個角度考慮連任！你唔食，個黨大把人都等你份糧開飯！

世界唔係為一個人，搵第二個去講啦！留守派應為自己很多道理，奇其搵個都能講出他們的道理！

VL巴可以慳返

已被捕

【突發】林卓廷被控暴動、許智峯被捕

冇得辯，比人拉鳩埋痴撚線

唔使辯，拉咗

唔使辯論

林卓廷（已被捕）

唔駛辯啦

人都拉9埋，仲有咩好辯論
有咩留返入勞改慢慢傾

想問都問唔到了

唔好辯住 開個節目講下最新情況好過

比狗拉咗.....

如果佢咁做，我又唔介意佢做獎金獵人

其實都幾諷刺，當仲爭拗緊點做嘅時候D狗連人都拉埋

永遠大分裂嘅時候 班狗就會出手團結返兩邊...

陰謀論咁睇
港共驚林卓廷辯論輸，破壞港共計劃，夾埋拉9左佢先
結論：民主黨my香港

連燈仔點睇？🤔

"趁地林，你係要霸位坐幫人做戲子冇人阻你，份糧捐晒出黎ok？？"

早唔拉遲唔拉而家拉
擺到明唔想你地辯
最好keep住兩邊嘈最好

大家最好團結返爭取選舉重啟
唔好中計

林卓廷被捕⋯⋯

傻閪先信呢啲陰毛論

你好撚醒

有無興趣入土共度做軍師？

林卓廷俾人拉鳩左，睇嚟差佬唔想你哋辯論喎

就算比你接受延任
2021年以後 你都係無得選架啦 (DQ)
即係係唔係都亡黨
根本人大812決定只係推遲亡黨既時間
而事實上本來就係今年2020年就因DQ而被亡黨

企返同一陣線先再講啦

1. 我可以答你
中國速度可以好快既, 如果全部係保皇, 可以一日過十條惡法, 一個會期幾百條都得, 而且乜noise都唔會有, 你想係街頭係國際聚民氣既時間亦唔會有

如果擺廿人係裡面做障礙, 可能一年都過唔到十條惡法, 而且每次都一定make到noise, 令議題有時間係市民中間發酵

1944年德軍, 明知輸硬, 都仍然會且戰且退, 中間更組織過阿登反攻戰, 而唔係由D-day開始, 就一路棄守開城投降.

自己諗諗.

暴動拉左啦 傾

其實經過有咁耐
五眼, 台灣一早信左
其他國家既政府唔會睇唔到, 但想隔岸觀火, 食兩家茶禮.
宣揚香港人治其實無乜大作用, 係國際關係角度切入, 效用會更大.

辯都唔比你辯

仲有無得辯

無嘢要辯啦

為左唔俾你辯論，拉左佢了

push

問呢一年嚟佢地係議會內做嘅野有效d 定外國政府有嘅野有效d
再問佢地係咪覺得佢地係議會內嘅抗爭係5比0 係成功嘅

On9....

冇得辯啦... 係咪要延期

理之所至，冇咩同你講

入臭格直播

Cls

議會重有得抗爭？

唔洗辯啦，遲早比人拉尻哂

有咩留番拜山先講啦

都係跟呢度d ching學野姐

上面永遠的零巴既做法先岩
比更多人知道泛民既虛偽

公開泛民的衰野其實更有效，永遠的零講既有好多人仲唔知懵盛盛

林卓婷被捕，吾洗辯論，泛民留任和平抗爭

唔洗啦
本身主留
而家出現係元朗就比人告暴動
建議佢地早走早著海外拉線好過

一瞓醒就收到林卓廷被捕既消息，
辯論將會取消，希望大家關注今朝被捕既十位手足情況

支共以為拉拉許智峰林卓亭廷可以幫聞主黨加分

而家係咪冇得搞喇?

成立流亡議會，授權外國制裁成個立法會

想望雙方唔好從道德落手去拗，道德可高可低，無拗嘅意思，亦都唔會有拗贏。希望可以從實際策略去拗，例如提出非議會外你可以點抗爭，有咩計劃?

贏左啦你

嘩屌，辯論會2位都被告暴動，2020香港

真係cls

唔洗一年後 依家已經知結果點樣

拉咗
冇得辯了

林卓廷都畀人告暴動

去探監果時同佢辯啦

泛民咁多年係立會既仆街野 多撚到講到出年都未講完

遲唔告早唔告
港共係咪咁驚香港人對接受定拒絕委任有共識呀？